(p牌)衝燈衰老不同撞人屎忽衰老不都係罰加監？

咁樣撞人屎忽咪好扺

咁抵仲唔拿拿聲去撞 機會難得呀

我之前衝燈比人加監
依家返工個同事就撞人尾等上court，聽佢講話大家都衰老不，一齊加監
我心諗撞車點都大獲過衝燈掛，又會一樣罰則